人在日本 有冇巴打想買IQOS

我住歌舞伎町個頭
樓下間711有好多 IQUS2.4plus
有冇巴打想買？ 8月5返

已入手一黑一白

10980yen x1

我估D人要煙彈多過要支野

其實我都想問 給果買返黎比人捉到

同佢講唔要條煙彈 得唔得
定硬食交稅

香港邊度買煙彈?

好難食 癡線 等啲味正常啲先

想問有冇萬寶路水蜜桃